梁子超憂香港變另一個英國 呼籲市民節日期間留家抗疫

梁子超表示，若變種病毒在港落地生根，香港可能變成另一個英國，屆時會由其他國家封鎖。變種病毒傳播力高，而且香港居住環境較外國擠逼，多屋邨及外傭群組，有利病毒傳播。現時最關鍵是市民節日期間留家抗疫，若仍有跨家庭或朋友聚會，病毒有可能進一步擴散，屆時即使再增加檢測也無用。若出現大爆發，可能只能靠接種疫苗作局部圍堵。

朋友屋企人唔可以見，同事就可以

但應該好多香港人想香港變英國

我的訴求

香港本身就係英國, 只係呢23年被支匪侵佔

變英國點都好過俾共匪管

一於除罩出街賀一賀佢

同病毒講好咗唔會搞返工果d人

然後繼續翻工
迫地鐵
屌你老母停地鐵巴士停工先囉

你對住同事會除罩

梗係啦，個個都驚左出去食，全部係公司食lunch自己帶飯

回晒落啦 仲起到講野

乜英國有因所謂變種病毒出現大規模死亡? 有咩好驚

其實呢個講法好戇鳩

親戚/同事嗰啲中咗都起碼知道

搭車同患者接觸過真係死咗都唔知咩事

吹大啲

立法會無哂反對派

點解確診數不跌反升
點解會變令一個英國
政府做緊咩？ 立法會做緊咩

DQ哂區議員都控制唔到疫情

準備反攻

留你老母
有冇第2句
跳舞果d 有冇拉到？

變成另一個英國咪幾好
唔通變支那啊？

關我撚事咩
政府自己搞掂

屌你老母，我鍾意喺街喺人地屋企做野呀，吹咩，驚咪唔好比我返工囉